有冇人戴con後睇野對唔到蕉咁？

本身有戴眼鏡，副con照眼鏡近視同散光-20，所以實唔關度數事
戴左con上眼之後，試左幾日，間中睇野會好清仲爽過戴眼鏡，但好多時間都係好似相機對唔到蕉咁既情況矇查查

我係大鋪配的，D店員都話唔知點解，已經試左三副都係咁，直頭叫我退錢

有冇人試過咁樣 會唔會係我對眼有咩問題

冇
用完記住唔好dump馬桶
利申：保護海龜協會會員

Con移位好似係 不過大部分時間都唔會 試下碌下個眼珠tune下

係咪孤度唔岩呀，好似有啲分8.5、9.0之類，問下個視光師

弧度 自膠

me too

上下帶錯?
凸出小小果面係上下wo

唔知係咪眼乾，戴得耐一滴眼藥水就睇唔清

我都係咁
個時眼鏡88條友話散光con 係咁
我都唔知真唔真

散光con就算帶錯應該碌一碌隻眼會慢慢調翻啱個位
係咪你一開始就戴好耐?
我去啲小店配佢地叫我戴嘅時間慢慢加上去
二四六咁加上去 等隻眼習慣啲
我一開始戴都係有啲濛有啲飄咁
慢慢增加時數戴 戴多幾次就無事